［極緊急 幫手推］公眾安全情報

不安全路線：
1. 尖沙咀方向 - 犬站
2. 麥花臣、中旅社 - 犬站 (不能去旺東站)
3. 彌敦道窩打老道有防暴

安全路線：
1. 搭奧運站/九龍站
2. 上樓避
3. 奧海城/大角咀方向行
4. 去到廣華醫院 (safe) 可散旺角或油麻地
5. 2251 西洋菜南街暫時安全

推

不安全路線：
1. 尖沙咀方向 - 犬站
2. 麥花臣、中旅社 - 犬站 (不能去旺東站)
3. 彌敦道窩打老道有防暴

安全路線：
1. 搭奧運站/九龍站
2. 上樓避
3. 奧海城/大角咀方向行
4. 去到廣華醫院 (safe) 可散旺角或油麻地
5. 2251 西洋菜南街暫時安全
6. 沿彌敦道散入登打士街再轉廣華醫院後可散至旺角/油麻地地鐡或對面穿仁安大廈轉入煙廠街

捉緊落單

收到風 班狗拉左4個

push

【2254】現場有示威人士被捕，亦有人被打至口罩見血。

油麻地站頭先開始好多機買唔到飛 大家小心 發夢見到

有狗上巴士查人

山東街警方推進 有旗手 有胡椒噴霧